麵咪媽 出手了

GUN

佢未貼倉

明明睇淡都要迫住買升

我都係 焗住入近牛

追post要跟貼啲
佢貼咗倉好耐啦
不過唔知走咗未

2 5

都係跟你搵食姐

時間會話俾你知大師同麵神係岩既